漫畫神作推介-圖書館的大魔法師-作者泉光

圖書館的大魔法師是未聞花名作者泉光的最新作品，現在只出了十多話，但個人認為已經能夠稱得上神作。

故事是男主角為了成為國家圖書館理員而努力的故事(可能是因為這個簡介原因令人沒有點入去看)，大約是魔幻冒險系的作品而且是熱血的，有戰鬥場面但非以戰鬥向為主，不過估計後期戰鬥場面應該有不少，未知的新世界加上主角出色卑微的設定，還有主角頭上有十字的疤痕，給人一種哈利波特的感覺，一步步看主角的成長、際遇以及奇幻世界種種有趣的設定就是這部作品有趣之處。

作者畫風相當精美，在畫功來我個人認為算是頂尖級別，頂尖的畫功能夠把作品推上更高的層次。

作品另一最大的賣點是劇情，作者精心佈局出有連帶關係的劇情作推進，加添魔幻世界種種未知的吸引力，非其他草草創作的劣作可以比擬，細看下去就會明白作品吸引之處。

我漫畫收藏名單中有幾廿部作品等待更新，比方說各種大作、巨人等等，但如果你問我我最期待是那一部作品有更新最新的一話，我會答你是圖書館的大魔法師，希望你們能抽空一看，也許你會愛上。

因為樓主嗰post走去咗睇，依家啱啱去到第四回，超級好睇，第一次有不斷咁追的衝動！！

多謝推介！

佢肯死返去畫7th garden未

之後去買
唔好睇樓主還錢

之前果套7th garden都幾好睇

又真係幾正
畫功好，劇情都幾期待
唔會一下講晒個設定出嚟

泉光既畫工

大家唔好畀泉光呃到
佢畫畫吓就會唔畫
然後再開新作
利申：有買齊7th garden單行本

個故事同個畫風真係正能到

又係一個有世之年系列

幾好都假
唔識完嘅就係糞作

想問下漫畫嘅原作係咩 好吊癮

一定會動畫化

原作就係漫畫

我係投資者一定唔敢動畫化呢套嘢
一陣搞搞吓又無端端唔畫咪出事

等佢畫夠先

咪又係正太屌大姐姐系列

一口氣追完 真係好正

煲左成晚，真心好好睇
幾時出下一話

7th garden 同尼套差好遠，7th garden中後期內容暴走，腰斬都合理，泉光應該盡力去畫好尼部

好似唔係腰斬,係作者病之後轉埋雜誌

好好睇